（生意撚）召集所有自己創業既面孔

有諗過開個tg group去交流.
諗下有冇人入,一齊傾下搞生意有咩麻煩有咩方法.

利申：同人夾開左半年,生意岩岩先開始有多小小.